有無人好想打柒呢條肥仔

講野懶係精警 做咩姐你？

唔夠人打上黎搵幫手?

純粹禁youtube見倒 唔識佢

又係你條死肥仔上嚟呃點擊率吊你老母